撐警大聯盟召集人冼澤正逝世李偲嫣撰文悼念

「撐警大聯盟」召集人、退休高級督察冼澤正因病離世，終年64歲。「撐警大聯盟」創辦人之一李偲嫣，在facebook證實消息。過去幾年的撐警活動中，均見到冼澤正和李偲嫣的身影，李偲嫣上載多張與冼澤正的合照悼念摯友。

落去陪佢囉

屌你老母做乜撚嘢要貼死人頭

祝佢冚家團聚

巳變骨灰

果然忠誠勇毅

唔知同路人周融移民去左邊

塵歸塵
土歸土
屍煙歸火爐